{
  "Create and edit documents online": "在线创建和编辑文档",
  "Create Document": "创建文档",
  "Edit template file": "编辑模板文件",
  "Read Document": "阅读文档",
  "Find Document": "查找文档",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Append text to google docs": "将文本追加到 Google docs",
  "Create a document on Google Docs": "在 Google Docs 上创建文档",
  "Edit a template file and replace the values with the ones provided": "编辑模板文件并用提供的文件替换值",
  "Read a document from Google Docs": "从 Google Docs 读取文档",
  "Search for document by name.": "按名称搜索文档。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Appends text to google docs": "将文本追加到谷歌文档",
  "Document Title": "文档标题",
  "Document Content": "文档内容",
  "Destination File": "目标文件",
  "Variables": "变量",
  "Images": "图像",
  "Placeholder Format": "占位符格式",
  "Document ID": "文档 ID",
  "Document Name": "文档名称",
  "Folder": "文件夹",
  "Create a new document if not found?": "如果找不到新文档？",
  "New Document Properties": "新建文档属性",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Text to append": "附加文本",
  "The ID of the file to replace the values": "要替换值的文件的 ID",
  "Dont include the placeholder format \"[[]]\" or \"{{}}\", only the key name and its value": "不包括占位符格式\"[[[[]]]\"或\"{{}}}\"，只有关键名称及其值",
  "Key: Image ID (get it manually from the Read File Action), Value: Image URL": "Key: 图像 ID (从读取文件动作手动获取)，值: 图像 URL",
  "Choose the format of placeholders in your template": "选择您模板中占位符的格式",
  "The ID of the document to read": "要阅读的文档的 ID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "The text to append to the document": "附加到文档的文本",
  "The ID of the document to append text to": "文档ID附加文本到",
  "Curly Braces {{}}": "曲线边框 {{}}",
  "Square Brackets [[]]": "方块[[]]",
  "Single Curly Braces {}": "单一曲线边框 {}",
  "Single Square Brackets []": "单个方块[……]",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Document": "新建文档",
  "Triggers when a new document is added to a specific folder(optional).": "当新文档添加到指定文件夹时触发(可选)。"
}